加拿大點解有咁好既政府

加拿大總理表示：
此時此刻，我們唯一的工作
就是確保每個加拿大人冰箱裏有食物，
確保每個人有房子可以住，
負擔得起需要的藥物，
銀行裏有錢付賬單，
而不是為了錢冒險出去工作！

至於工作沒了？房貸借款交不上了？
沒關系，這些事由政府來幫你扛！
目前最重要的就是待在家裏陪家人，
剩下來的事交給政府就行了......

唔係前排先屌完個政府咁on9信支那信世衛?

On99, 屌完識改，肯承擔咪係好囉

好條撚，日日整係識做樣，唔係老婆出事都唔識驚，show就識做，好條鬼。

平時條街都幾多honeless下

因為加拿人識抗爭識爭取囉

香港人唔好問點解人地有好既政府，而係問香港人憑咩值得有個好既政府

咁先係人話
多數國家目的都係保護國民
港共就諗點樣製造氛圍
依加都仲玩圍賭
等全世界病毒入晒香港攬炒

起完底 ,笑左

你同香港班新移民有乜分別

加拿大新移民

笑撚左
暫時大部份都係得個講字
咁就叫肯承擔
真係抵你呢啲華人做奴隸
口頭政治

講就好聽，到時無錢俾按揭，銀行收樓再睇下個政府幫唔幫

屌你老母食屎啦
我聽日仲要返工啊
利伸：加拿大撚

知唔知加拿大人屌佢地屌到飛起

正解 個個民主伸手黨

講就天下無敵

好過條777柒婆呀，最記得上2年颱風當深圳澳門廣州都停工停學，距只系話停工並不適用於香港～

得個講字

杜魯多留撚左鬚之後幾撚型

連登最叻係心靈高潮，由佢地啦

係咪扮野我唔知

不過一定好過我地個on9 777

信政府 唔怕!
加拿大左膠政府

奶共自由黨

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

唔好講 抗爭

香港人 竟然仲相信「參選功能界別係為左消滅功能界別」呢D鬼話

活該有個仆街政府

外國嘅月亮係圓啲㗎啦 係好過柒婆 但係冇樓主講得咁好囉
間間銀行都宣佈defer mortgage payments 但係咪又係得個講字 真係問有冇得defer嗰陣就話你唔合資格諸多藉口
本身已經經濟差 好多人連基本生活都成問題 living pay cheque to pay cheque 而家仲要咁多人被laid off...
利申加拿大返緊工 日日都有鬼佬客同我講佢地呢排好唔掂冇錢交